<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkommen! on Zen Einfaches Sitzen</title>
    <link>https://Qamels.github.io/de/</link>
    <description>Recent content in Willkommen! on Zen Einfaches Sitzen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="https://Qamels.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Termine</title>
      <link>https://Qamels.github.io/de/calendar/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/de/calendar/intro/</guid>
      <description>Sample text in GERMAN
Hier veröffentlichen wir die Termine, einfach als Liste. Evtl. reicht eine Seite in English, die Information ist ja nicht so schwer zu lesen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen!</title>
      <link>https://Qamels.github.io/de/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/de/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</guid>
      <description>Zen Einzel Assisi ist ein Netzwerk von ehemaligen Schülern Sangha Meister Deshimaru und neuere Praktiker.
Sie bringen ihre Energie und Erfahrung zu helfen Verbreitung der Praxis und Lehre in Leitung übertragen Meister Deshimaru Meister Kodo Sawaki und ihre Vorgänger von Zen Soto.
Zen Einzel Assisi ist ein gemeinsamer Raum für Treffen, Austausch und Zazen Denken zu schützen aktuellen und modischen Institutionen.
Wir organisieren verschiedene Veranstaltungen und vor allem für der Jahrestag des Todes von Meister Deshimaru in einem Sesshin Mokudo der Geist der ursprünglichen Sangha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://Qamels.github.io/de/network/bootstrap-theme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/de/network/bootstrap-theme/</guid>
      <description>Les différentes sangha du réseau Zen Simple Assise
 Association d&amp;rsquo;Est en Ouest avec Luc Boussard Asociación Zen Taisen Deshimaru avec Barbara Kosen Association Zen Vie Quotidienne avec Édouard Bagracbski Dojo zen de Genève avec Vincent Keisen Vuillemin et Maria Teresa Avila Vuillemin Groupe de Jean-Claude Reisaku Saint-Prix Groupe de Bruno Kaiho Peslerbe Mokusho Zen Hàz avec Yvon Myoken Bec Sangha Sans Demeure avec Philippe Reiryu Coupey The Irish Zen Group avec l&amp;rsquo;un des responsables Tom Jikai Cleary  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>