<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkommen! on Zen Einfaches Sitzen</title>
    <link>https://qamels.github.io/de/</link>
    <description>Recent content in Willkommen! on Zen Einfaches Sitzen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="https://qamels.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Das wichtigste Ereignis Daten Zen Einsitz Netzwerk</title>
      <link>https://qamels.github.io/de/calendar/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qamels.github.io/de/calendar/intro/</guid>
      <description>Die ango La Saulsaie vom 26. Juli - 20. AUGUST in der Nähe von Lyon
 Sitzung der Leitung von Brigitte Seiriki Stark Sitzung unter der Leitung von Philippe Reiryu Coupey Sitzung von Bruno Kaiho Peslerbe geleitet   Flyer
 Bitte melden Sie sich an vorzugsweise über ango die Online-Formular
  Die sesshin wurde von 21 von Jean-Claude Reisaku St. Preis geführt 23. Juli in Burgund
 Flyer  Die sesshin in Großbritannien geführt von Bruno Peslerbe 20-21 Mai in Poullan-sur-Mer (29100)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen!</title>
      <link>https://qamels.github.io/de/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qamels.github.io/de/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</guid>
      <description>Zen Einzel Assisi ist ein Netzwerk von ehemaligen Schülern Sangha Meister Deshimaru und neuere Praktiker.
Sie bringen ihre Energie und Erfahrung zu helfen Verbreitung der Praxis und Lehre in Leitung übertragen Meister Deshimaru Meister Kodo Sawaki und ihre Vorgänger von Zen Soto.
Zen Einzel Assisi ist ein gemeinsamer Raum für Treffen, Austausch und Zazen Denken zu schützen aktuellen und modischen Institutionen.
Wir organisieren verschiedene Veranstaltungen und vor allem für der Jahrestag des Todes von Meister Deshimaru in einem Sesshin Mokudo der Geist der ursprünglichen Sangha.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>