<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hola! on  Zen Solo Sentarse</title>
    <link>https://Qamels.github.io/es/</link>
    <description>Recent content in Hola! on  Zen Solo Sentarse</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    
	<atom:link href="https://Qamels.github.io/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hola!</title>
      <link>https://Qamels.github.io/es/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/es/index-files-for-hugo-bootstrap-theme/</guid>
      <description>Zen individual Asís es una red de ex discípulos sangha Maestro Deshimaru y los nuevos practicantes.
Ellos traen su energía y experiencia para ayudar difusión de la práctica y la enseñanza transmitida en línea Maestro Deshimaru Maestro Kodo Sawaki y sus predecesores del Zen Soto.
Zen individual Asís es un espacio común de encuentro, intercambio y zazen pensando para proteger actual y de moda instituciones.
Organizamos diferentes eventos, y especialmente para el aniversario de la muerte del Maestro Deshimaru en un sesshin Mokudo el espíritu de la Sangha originales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Membres du Réseau</title>
      <link>https://Qamels.github.io/es/network/bootstrap-theme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/es/network/bootstrap-theme/</guid>
      <description>Les différentes sangha du réseau Zen Simple Assise
 Association d&amp;rsquo;Est en Ouest avec Luc Boussard Asociación Zen Taisen Deshimaru avec Barbara Kosen Association Zen Vie Quotidienne avec Édouard Bagracbski Dojo zen de Genève avec Vincent Keisen Vuillemin et Maria Teresa Avila Vuillemin Groupe de Jean-Claude Reisaku Saint-Prix Groupe de Bruno Kaiho Peslerbe Mokusho Zen Hàz avec Yvon Myoken Bec Sangha Sans Demeure avec Philippe Reiryu Coupey The Irish Zen Group avec l&amp;rsquo;un des responsables Tom Jikai Cleary  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termine</title>
      <link>https://Qamels.github.io/es/calendar/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Qamels.github.io/es/calendar/intro/</guid>
      <description>Sample text in GERMAN
Hier veröffentlichen wir die Termine, einfach als Liste. Evtl. reicht eine Seite in English, die Information ist ja nicht so schwer zu lesen</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>